大家有無發過奇怪既春夢？

琴晚發夢 同個女仔訓埋一齊 訓訓下開始攬攬錫錫 然後開始抽插
跟住先發覺原來條女係........

公司個個肥婆同事
雖然係爽 但我最後靠自己意志起左身

Wtf

推推推

冇
Ok

屌 明明平時發春夢都係同d唔識既女攬
又唔係對公司既肥婆突別有幻想 點解要係佢

試過變撚咗野人 同條女係山洞度扑野

試過發夢同謝霆鋒扑
完全唔想醒

同個姓羅既死肥仔